可愛的提子(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

藝術品。

右邊似布冧多啲

可愛

好大抽